任正非接受法媒專訪：鴻蒙比Android速度快60%

中國電訊設備製造商華為被指危及美國國家安全而被封殺，董事長任正非再接受外國傳媒訪問。最新一期法國新聞周刊《觀點》中，任正非講述了華為5G技術發展、中美關係、中歐關係及地緣政治等問題。

任正非在專訪中透露，華為自主研發的操作系統「鴻蒙」旨在應用於多種設備：「我們正在研發的操作系統能夠與印刷電路板、交換機、路由器、智能手機及數據中心等兼容。」

對於鴻蒙系統，任正非表示，該系統的處理延遲少於5毫秒。它將完美地適應物聯網，還能夠應用於自動駕駛。「我們構建這個系統，為的是能夠同步連接所有對象。這就是我們走向智能社會的方式。」

被問到鴻蒙操作系統是不是比安卓（Android）或是蘋果Mac OS X系統更快？任正非指出：「很有可能。」他更提出技術論據，根據之前的一份報告，華為的操作系統比安卓速度快60％。

任正非也承認，在與Google和蘋果競爭，華為有一個很大的失誤：「與蘋果的操作系統或安卓相比，我們仍然缺乏良好的應用程序生態系統。」為了解決這個問題，華為已在着手研發安卓和蘋果應用商店的替代品，並試圖吸引開發者。

有無巴打搞「愛國行動-蘋果換華為計劃」

回收啲老人啲iPhone 換部新華為比佢 愛國

利串：愛國支持華為

又實驗室資料

期待你立即推出

放係度唔好用咪最快！

鴻蒙
對大陸用家 冇影響. 照用.

Google 做唔到嘅嘢華為居然做到？
快啲攞出來，唔好得把口

冇app裝緊快

自己打造生態系統打敗google 同apple
姐係做到M$做唔到的事

姐係三巨頭一齊比佢打到
華為成功打敗佢地市值等住超過二萬億美元
打飛機打到佢

上傳速度快60%

如果唔係偷USER資料 而又講真係幾勁既

佢有講個os係原本design for iot
不過IT嘢 有得必有失，到時候出街實有d問題
再加上改得咁急

同時間
功能少60%
安全低60%
變廢左60%

乜都無肯定快啦..android 新機都好快

出啦 出左先講

很有可能?
咁無自信架

快60%死

打飛機比叫雞出精時間快 60%?

有hardware 做手機先算啦

大陸野信1成都多